好掛住迪亞高哥斯達

一個人衝鋒陷陣，食身位，回波，射術，最重要係佢個團火

摩拉達唯一同哥拉達匹敵既只有頭鎚

哥斯達 莫拉達

系

多謝！

哥狗無頭鎚 但認同你既講法

好掛住你 車仔對你唔住
岩岩有球無越位空哂，如果係你應該入左了，唉

都好掛住豬油巴，車仔隊波唔係個個前鋒擔當得起

後備係包輸亞衣